聯合國禁止酷刑公約

有無識國際法的bro and sis 知道有無得去聯合國用呢條公約投訴克警？

😡

中國都做到聯合國成員 你話呢

之前個委員會副主席係中國，今屆改選，正副都唔係中國，不過可惜俄國同中國仍然係委員之一

我見海牙法庭係民事，國際刑事法庭中國無簽署，我都唔知仲有咩方法